# úloha 2 - LCD

Našel jsem příklad na komunikaci  s displejem (knihovnu + kód)
Kód jsem upravil tak, aby barva pod textem byla modrá. POté jsem zavolal mnou vytvořenou funkci, která přijmá text (který chci zobrazit) a řádek (na který text přijde).